！！有人發夢聽到公務員有野講！！

聽講有人發夢，話公務員想表達下對雞蛋嘅支持，話星期二齊齊著黑色衫返工！
發夢當日無論入政府大樓，出去食lunch 放工都一片黑海，好似都幾壯觀！

有冇公務員發左同一個夢